2012年派6000現金另加6000強積金，2018年派4千，咩玩法？

好撚心你唔派好撚過派啦仆街

抗通漲

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？